[24-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

無人開，我開囉

雙廟

支持ajax

molamola

外國勢力做空強國

差一分鐘 sor

金山屌極都唔升

肉房又gogogo

aa3 評級

落狗屎

咁大雨先得黃雨

紅左啦

唔黑對我有咩用

跌市會唔會轉黑雨

黑雨又冇得早走

一起身以為黑雨

鞋都濕鳩晒
未番到公司

塞到pk

住大西北既牛屎仔表示重係屯公

係屋企諗緊落唔落街食早餐

入到公司先紅雨

大雨到on9

D7PCBC

準備加貨

本身咩位

大貨係現價除2

難怪咁有信心

plane 有冇dd 似頭肩

有無qq csl?

同路

塞左粒半鐘而家都未落車
剛剛一出大欖架巴士仲死埋火
立即全車起哄,好在佢撻得返著

連塞兩日🙃
屯公事小
三號幹線同老龍先最煩🌚

含大

最驫...超強快駒...

龍翔大鑊過屯公

跌乜鳩呀又

三號幹線一樣，大欖塞返入元朗市中心

今年已經試過兩次係屯公壞車

如果著唔返就仆街了
大雨到呢

今朝未入大老山已經塞到傻

一係焗到傻，一係淋到傻

落狗屎呀，爬冷啦

🐮

📉

chok

🤦🏻‍♂️

cx

死肥仔AR...

誠哥gogogo

賭股，特別200

咁強

btw, 去到季尾 鹹成同霍霍霍都收曬步等下季

4 ching dim see uj.......

有冇機13

因管理不善而令股價上升

因航根本唔應該同廉航鬥平

根本就應該開條廉航LINE

SQ開條SCOOT搞到有聲有色
因航就左cut右cut

獌讓半一 派錢

tai lo arrr

利伸獌

Qantas既jetstar又係
因航呢家先開始考慮

你個q tech...

大雨到

200 onlun9

No add

ME屋企人啲陳年床下底貨有望翻身....

求婚

黑雨救市

呢單案件兩邊d作供真係

反應慢，太古系都差

6點就應該黑雨啦

有雨便是涼
真係覺得自己個名改得好

其實炒緊d 咩，好似拎硬日本牌咁款

天文台於上午11時30分，發出今年首個黑色暴雨警告，表示廣泛地區已錄得、或預料會有每小時雨量超過70毫米的大雨，雨勢可能持續。

你真係叻架姐

buy on rumor

下午冇巿？

有

如果黑雨會停市，以後黑雨只會在夜晚，拜六日或假期出現

垃圾大交合！

商務及經濟發展局
嘻嘻

點會無經濟考慮，搵鬼信咩

0915 先掛紅色，要番學既番晒，番0930既都番到公司咁滯啦

又變番黃雨，邊個開抽濕機抽乾晒

乜logic黎？

9up 啫

新手入股場

屌 明明黑雨轉眼變成黃雨

MO STONE LA

根本鬥鳩up
可能其實野都冇扑過

hsbc personal banking 改左版，而家d trasaction record 得咁少既

之前放左生生生生

qq rubbish

BC是咪許家印啲FD子

外資係咪放棄左

玩番先

moodyz

會唔會太快

bc幾時教點救short 倉
同埋你之前SC 新鴻基唔係nake short 咩

MO HI GUN

3333升到癲

hehe

d7pc sin

1137

*#$

TAI LO AR...

換湯唔換藥

MOLA MOLA NEED CHOW DOR JE WHITE DOG LUI

4ching thanks

1918

你呢D凡夫俗子，教左你都唔識嫁啦

忠告借錢梗要還咪俾錢大介...

Po law is G

有班會計囡囡黎左我公司audit....all 黑絲係咩玩法

OL有咩出奇...唔通無水泥你唔開心?

加了水泥

唔通著cosplay 啲衫咩....

Cosplay會計黑絲luilui

私竇有個擺設，有流水有假樹咁
呢排忙無上去，剛剛一開門發現好多蚊仔
已經即刻換水同大洗左
但仲有好多蚊仔在房飛來飛去
唔想落殺蟲水，有無乜方法可以立即見效？

煙霧滅虫

基佬合法化

毒撚有救

買殺它死焗佢一晚
或者買電子蚊香開一晚

屌部iphone 差唔到電
又未出新se 買部紅米note頂住先

買部nokia6都好過屌米啦

買部2手旗艦機 頂幾個月算啦

琴日買左部紅米note4x俾老母,勝在夠平夠大mon

你要自然d嘅方法？
買d香茅油ko them

今晚有無水馬精選

今日d馬本身就好水

照道道理清左源頭
用漂白水拖地，然後開一窗同門通風，第日應該搞掂，後啲買個豬籠草

跪求馬JAI谷料

btw 假樹都有咁多蚊，私竇完美演繹生境演更替

4 ching r ... 唔好近爛賭田咁多la ....

主因係成個月無換水，個擺設唔大，
係有架水車仔，靠個水泵推d水令佢轉
D假樹膠黎咋

用"簡"水

用滅蚊燈

其實係想方便d,佢地d煙霧殺蚊又話要拖地
對我黎講太麻煩，我在屋企地都唔會掃
叫我拖地，咪玩啦
噴殺蟲水，我要等幾耐先上得去hea喎
Anyway,thx all
香茅油乜地方有得買

nokia 6 S430 咋wo

等唔到收2手 冇後備機

頭先用僅餘既10%電將部iphone backup左落公司部電腦
再偷走出去買機

求其去電話舖換電，$300以內，5mins搞掂
點解要買新？

南亞雜貨店

唔係電壞
電好come

係lightning 個西壞左

Thx

MO LA...都係搵TIN TIN DA GAY DOR...

第一次見索老咁客氣

平時做開抽濕機
咁抽人時無理由仲懶禮貌架

好少見索老闆上黎問問題

公平既

陳年1355倉底貨可以見光啦

🐔

尾場隻麯院風荷p

tintin sold mei?

屌...高伯新季尾咁勁既

flash 好悶

開心歡星

PAD都係

即係17:00先開始

仆街 遊馬河

屌米打wc又幾順wo